已經估到聽日輿論係點

政府會話因爲你哋班廢青喺上環攪事
所以警方佈署晒喺港島一帶
導致元朗情況失控
可以點樣拆 瀨返政府

Pish

求求大家一齊做文宣，比大家都知道元朗事件
包括睇開TVB既市民

唔會 政府同媒體點spin都無用
係人都有眼見係黑警唔處理黑社會打人

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

簡單啦 警察唔係得個幾十人咁少呀？好懷疑警方能力WO

三萬個警察，放幾千個落港島，元朗就冇人？
On9?

上環出事都唔會調走晒其他區所有警力
而且有圖有片見住元朗站有人打人，警察調頭走

港島點睇都唔似有3萬警力喎
同埋岩岩元朗西鐵個啲咩黎
最少都有20個警 一啲野都做唔到?

大西北啲差佬去埋港島?

唔撚洗拆

佢地要用曬９成９警力對付‵火攻都未用既人
即係佢地無能力守到香港

佢地咁講即係下次有人用火就可以全勝
即係自己廢到無得救

仲有可能宣布戒嚴添。。

係D白衫走既一刻, 突然港鐵站出現成幾十個3級頭有棍既狗喎

咁咪安排失當囉
再死撐真係全民反警

3萬人連2個地方都顧唔到?

佢一個催淚彈都趕到班無魔防既老黑

3萬人，我當有1萬人放假，仲有2萬人
2更制，一更一萬人，港島食5千警力好未，5千分18區分得咁少人?

又話全香港3萬個警察 去哂港島呀？

3萬警力去晒港島？
兩邊武力程度差異有幾大大家有眼睇

三萬條友都唔識分配
咁以後示威果陣可以打劫銀行了

咁就執柒左佢啦

3萬警力係哂港島咩
哩d駛撚拆咩，明顯係警黑合佢作啦

還掂都係,咁立即解散香港警察啦

分配人手做得唔好係邊個問題？

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

中上環點數都數唔到30000萬隻狗啦

咁天水圍警署落閘又係咩玩法呀屌你

貼何妖+白衣人相

3萬警你同我講唔夠警力有人信咩

點撚樣都唔會係元朗冇曬差佬
要係中環call uber返黎掛屌你老母
就算係都唔洗半個鐘啦

拆佢老味咩 成個元朗得十幾隻犬 弱智先信

有片影到警察見到白衫，就走人

唔係瀨政府
根本就係佢嘅問題

咁既係編制上無能，要行問責制囉，比卡超/盧狗即刻下台

同埋由8點開始有人報警
有乜可能三個半鐘先調動到人手？

唔需要spin
播片已經夠

去到咁既地步
你講乜撚都無用 唔信果班都已經無得救
港島我俾夠你一萬警 仲有2萬警 牛屎佬最多幾百人
你元朗成個警區都無50人維持秩序？

好在今次企係抗爭者果邊既市民係佔多數
唔好諗啦 政府已經完全失效 革唔革命都好 全民勇武啦

唔撚閪理輿乜撚論
依家事實證撚明左執法部門唔會再執法 要我地市民自己黎
已經可以爭取解散警隊 自組自警隊
個3萬條仆街就送去狗國打靶死撚曬好撚過
之後既抗爭真係要呼籲所有市民唔好再交稅

關咩警力事
無哂黑警咪即係佢地安排失當囉
正常每區都要有黑警
今次就算有人都專登唔出黎阻止
真係黑警民合作

黑警肯定好開心
終於有人拉仇恨

經過今晚唔洗再講民意逆轉
轉既都係淺藍轉

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

黑警保護市民不力 全港進入無政府狀態

如果係咁
警察部署都好失敗下
搵個ACP 出黎講下啦

用元朗單野玩9番佢地轉頭

一個西環搞掂成個警隊嘅話
警隊真係廢到仆街

[有片]元朗黑社會打人實錄

光復香港 時代革命

如果係咁就係黑警安排失當啦

一場示威就要安排晒D人去？
LOCAL警署冇人O既咩？
咁都搞唔掂，學咩人收咁高人工

證明香港警察已經管治唔到香港
可以解散

On9咁多個警察少少野都做唔到 仲好意思話喺示威者問題

元朗警察落閘喎

扮訓既人係叫唔醒 信唔信有班仆街仲話打得好？

叫政府解釋下段片先啦

唔使同我地講，同元朗Yoho班中產講啦

30000警力派唔到200人去？

佢搞埋咁多個社區
佢咁講會有人信佢?
佢做野係責任嚟

中環係過份警力
元朗天南地北完全唔同區佢一定講唔通
元朗黑警仲cut線又直行直過

其實講唔通, 係咪3萬個差佬去哂上環? 明顯唔係lo

CCTVB一係唔敢報
一係就：「昨夜元朗出現一群白衣暴徒毆打市民」

呢條片要做重點文宣
唔係冇警力
係警察掉頭走

如果你放完狗去港島 元朗果邊就冇人 咁係咪你自己既決策出問題啊?
你係咪18區所有狗去哂中上環啊?

咁呢2件乜水？又冒警呀？

香港警民比例全球頭五, 用呢個理由真係得啖笑

有撚哂數據，睇佢點講

[必須大力宣揚]警方無計可施，低頭向黑社會求救

警署落閘?癡撚左線?

On9 有30000隻狗係上環咩而家?

西環得咁少差佬，全港有3萬隻狗呀

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

推

大家要用一般大眾嘅角度去理解呢件事
我哋有留意開 緊係知道發生咩事
但係仲有一班港豬唔睇新聞

屌你老母
6點幾已經見到Facebook
有哂相見到D黑社會係元朗鳳琴街集結啦
會唔會無辦法部處到警力呀
搵鬼信咩
最重要係一個人都仲案拉到呀 屌你老母

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

會話冇警察係因為冇人手 都係你班示威者攞嚟
唔係示威者企係港島發夢會冇人手去元朗等人散水先嚟咩

每年財政預算都大量投放去警隊，公認公務員架構人數編制最多既部門，你老味擺一渣人去港島其他區就可以放空？話唔係官黑勾結都唔撚信

一個警察有支炮已經控制到場面啦

講唔通
啫係以後如果有兩班人同事搞事 你就應付唔嚟?

無公權力既市民點解要幫政府諗點拆？

Pich

元朗事件證明
差佬係唔會做野
香港係安全只因大部份市民守法，同差佬無關係

要好似之前咁十八區返工放工時間播呢條片，cctvb一定會重點抹黑上環攪到黑警人手不足

港島有人示威就代表元朗有人搞事處理唔到？
咁即係警方部署有問題啦
關我地撚事咩

警黑合作
識打中聯辦示威者
唔理黑社會打市民

你啲警力係咁唔撚掂就係你問題啦

強烈譴責警方不使用武力！

唔識調橫頭？

為保中聯辦，置全港市民生命財產於不顧！

唔止元朗，今晚邊區出事都無差佬

立場 live 個隻狗女話今晚警力已經係哂度！

34:10 開始

行動組dcp鄧炳強先係要落台果個

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

拆佢老母咩
何君堯比人點撚晒相同白衫佬一齊
你話佢冇份搞今晚壇野真係搵鬼信
班建制派諗下點拆仲好啦

唔洗折 元朗點會無警力守

民建聯同黑社會有關係 點解我哋會身邊種咁多黑社會嘅分子喺度

今次真係有腦都唔會信

On9係人都睇得出咩事

唔洗拆
當香港人on9架咩

行咇藍帽掂行掂過

收皮啦,而家大班片可以上網睇
深藍就算鳩數啦,基本上講咩都係鳩
淺藍有人性個D都知黑社會打人,警犬無清黑社會場

港島示威就放定水馬佈好陣
元朗鄉黑打人兩個鐘先蒲頭

元朗警察行孖咇見白衫打人就走
幾十個防暴施施然等人走先到場

強烈譴責警方擅離職守

有片影到一堆白衫集結係地鐵站未打人既時候
有2隻狗黎左，但走左去
而唔係睇下發生咩事

香港三萬個警察呀

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

答：
屌你老母！香港警察請追查港鐵閉路電視、天眼
利用面部辨識出黑社會分子
用橡膠子彈、布袋彈、催淚彈等合理武力將黑社會不法分子制服歸案
我地強烈顯責呢次既暴力行為

唔洗理 講得呢D都無撚腦

pushh

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

如果全港警察都去港島既話 就擺到明係警察唔識點分配佈署人啦...點解可以當左同一時間得港島出事...無planB

有史以來黑幫交易！

3個個黑警29980個去晒西環？得20個係元朗？

有晒警處落閘相喎

警署都落撚閘啦佢老味

啱 直播影到曬
黑社會一走 下一秒警察就到場
當人傻架 擺撚到明夾好矖
屌佢老母

直頭屈白衫果班係反送中的青年
到處亂打人

警力係用都用港島區啦
屌你老母元朗老練咁遠你同我講調元朗警力出嚟？
食完屎嚟？

我地自己整文宣反攻

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

全港三萬警察都係中環？

1. 叫幫港出聲 (sing majority個個) 出個post

2. 痴係18區連儂牆度等其他市民都睇到！

黑社會橫行無忌！
元朗樓價恐大跌！
撐民生、保經濟！
請支持香港警察！
肅清香港黑勢力！

全港三萬警察 死撚晒?

連CCTVB都強調咗幾次現場冇警察
你班黑警呢舖輿論戰仆硬街
文宣組全力將何妖同黑社會合作/警方唔執法呢件事煲大佢
一有平民無辜受傷班港豬仲理撚得你咩挑戰國家主權？
講緊係分分鐘搭車經過都會俾人打喎

全港3萬個警察，唔會全部去曬上環掛？

班黑社會幾日前已經恐嚇要打人 今日下午又俾人影到曬佢地喺到聚集準備打人 等到夜晚咁大班白衫佬行黎行去 黑警會唔知咩事？？？

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

市民自發下星期到元朗「執法」

請問有冇文宣朋友

元朗事件唔好俾林鄭/警方淡化為市民間打鬥

請宣揚元朗白衫暴徒係尋日班撐警人？

非一般市民或黑社會

明明有片 有警察西鐵站行過都扮見唔到
不過tvb實唔會播

每區一定有足夠警犬 政府唔好諗住呃鳩人

香港警犬連分配警力都做唔到，已經無能力保護市民

呢步棋佢擺明係咁plan
同埋個人覺得係中聯辦單野搞到佢地咁撚癲

好簡單
香港警察總共有2萬5千位實戰人員上下
而香港有7百萬人上下，約1,106 平方公里
即係計算正確就一個人管280人，0.044平方公里都唔夠

而美國有3億人
共66萬實戰警察，9,834,000平方公里
比美國一個人要管454人，14.9平方公里
仲要平民有槍都要小

香港已經係警察國家

玩數字啦

屌你老母而家係啲警唔過去射啲真暴徒
屌撚哂啲黑警

咁呢個係黑警部署失當

警察成日話自己係執法者吖嘛
元朗嗰度擺明就自己布防唔夠加根本做唔到野咪搞成咁囉

宜家我強烈懷疑究竟警察是否有能力喺社會擔任到“執法者”呢個角色同是否真正地撲滅罪案啦

燒埋啲藍絲同黑社會有關係啦, 兩日都係著白衫嘅仲唔係有關係!?
睇吓佢哋會唔會割席

大撚哂牙 出面人又唔係多
成個元朗得10幾隻狗?

叫佢咪撚on9 你咁撚多警力，今晚撚有幾萬隻狗係到？

全港3萬個警察
元朗得十幾個？
仲要到左唔做野唔知做乜9
仲要警署落閘？？？

網上吹曬風元朗會出事
你都可以剩係留十零隻狗喺嗰度？

見到又掉頭個個點計先?
2個唔調停得?

而家係警局落埋閘WOR

大家記住要打輿論戰

拆？直接拆撚左個政府佢

警察的作用係.......

到底有無能力執行職務
保護市民

你同人講打記者, 上到國際層面, 肯定係打記者個個錯
咪睇下港共點兜

幾萬人睇住直播

香港有三萬個警察呀仆你個街

當30000警察喺晒港島佈防，元朗吹雞吹咗粒幾鐘，你幾百人都調唔切返去？
今次黑警點都解釋唔到

點撚樣解釋元朗天水圍警署落閘

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

你無人做野係你問題啦
3工都要搵人ot 架啦，on9
仲要我幫你諗埋？

政府自說自話個D係叫愚論

首先摺埋個反黑組

三萬個警察 同我講冇人？？？

我好相信今次除咗黨報同ＴＶＢ其它媒體都唔會兜
記者全數無一幸免
聽日新聞一定係一面倒煮死牛屎佬
反而連登應該focus吓728同宣傳返中環戰線啲資訊

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

有片見到班黑警調頭走
洗撚唸藉口
大把證據

同埋 推到何妖收皮

唔會。
今次從所謂大局嚟講錯得好撚交關。
原本都仲有機會令示威者被人譴責,因為有疑似汽油彈呢樣會將香港咁奈既和平示威轉變為普通外國示威既野。
但元朗呢單係令人睇到差佬點樣不作為,點樣真係警黑合作。呢樣可謂將差佬放係一個極不利既位置。一個唔好彩甚至會燒返去政府度。令人睇到港共政權係點樣用黑社會同黑警去管制社會同市民。
從戰爭角度我地可以話係要多謝佢地。
但我真係好撚嬲呀。
點解班仆街可以賤到放黑社會去憑人打。點解班賤種到今時今日都未眾叛親離。點解班黑警可以逗住份糧就連良心人格親情友情都全部唔理。
點解呀,點解班仆街到今日都仲未死呀。

佢地專業架wor, 世界有排名wor, 人手分配都做唔好呀?

集中講元朗狗屋拉閘 同有狗係元朗站直行直過

咁即係你部署失當啦屌你老母，解散成個警隊啦

Push

下，邊個叫佢調晒警力去港島？
同埋佢地突然唔識搭地鐵？

港島五千警力
仲有二萬五

警黑合作就算盲嘅都睇到啊

打市民 打記者
打反建制既立法會議員
三十分鐘搵唔到警察
然後親政府議員同黑社會握手
咁多樣野放上外國媒體，夠唔夠juice??

共產黨要林鄭有幾衰得幾衰 等下任特首上場一次過好野 安撫香港市民 今次搞到元朗村搞到咁大 遲啲特首一定話強行收圍村地 解決香港土地短缺問題 咁民意就會平伏返 可能

警隊3萬幾人、元朗出得10件？
仲要見黑社會(白衫)就掉頭、白衫走先返黎屌鳩市民、叫市民出去比黑社會打？

Iphone airdrop小隊出動！

痴撚線
你點賴 依家係咪港島遊行你地其他區唔撚洗執勤？
用下腦都知呢個理由無可能啦

真係會調埋大西北啲警力？

元朗站個陣係差佬視而不見 唔係無差佬呀

講黎浪費口水
屌佢咁撚大個政府。 洗唔撚洗我地教埋佢點佈防呀。

30000狗狗
當你上環有10000狗狗
仲有20000呢 死左去邊？

喂 如果佢咁講邏輯根本錯曬 信既都冇野好講啦

咁點解釋999 cut線，同佢果句你驚就走拉，元朗原本都有警力又抬曬中環啊

3萬幾警力，全世界警力資源同人手密度最高，因為佢公佈得十三萬人示威而失去部份地區警力，歷史笑話

保護市民乃係警方責任
對於警方誤判形勢
而現場市民多次報警
警方亦未有迅速抵達案發現場
市民感到極度失望及憤怒
對於警方未能以專業既手法處理多次血腥暴力衝突
予以最強烈譴責
白衣暴徒與警方到場時機天衣無縫
令人感到兩者有默契去令無辜市民受傷
本人認為警方已經無能力保護市民安全
因此政府應該立即解除警方職務
還警權於民
否則則視為警隊 黑社會 以及政府互相包庇

雨革幾個地方佢又顧到？
黑警唔會翻到身

廣傳打人片去藍絲group, 淺藍有機會轉軚，區選唔投保皇黨

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉軚。

人在做，天在看。

瀨咩番政府
事實係佢地搞

吊佢老母啦 全港3萬幾差佬去哂上環？

你警賊有3萬人我當你2萬人DayOff好未
1萬人唔夠?
何況你地突發情況唔係要取消休假?
屌你老母你同我講唔撚夠警力?
我地香港人好懷疑你地警賊既"專業"能力

全港警賊三萬人 大西北啲差人會調去港島幫手？ 收皮啦屌你老母

金鐘最主要係防暴，又唔係藍衫狗，撚有得賴咩

點拆都冇用
冇乜人理政府講乜
反而依家會入晒政府數, 路人皆知.

push

請廣傳

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

各區有自己區份嘅警察去守岡

白衫集結 兩個警察選擇離開

報警 999 唔通 CUT線 999仲有人話答「驚就唔好出街」

而且而家唔係瀨返政府
係根本政府問題

唔需要理上環有幾多警力
有元朗市民同記者講「警方回應遲到原因係警力唔夠同有危險」

1. 有危險唔去唔係理由！安全洗撚你去啊？！俾支槍你把撚啊？！
2. 老黑只有木製武器，最多有幾把刀。20個差佬已經有120發子彈，未計reload彈，唔好講唔夠火力！
3. 夠唔夠警力對付係由現場警員到場後評估，唔係去都唔去就龜縮！

而家仲撐警嘅人，你點拆佢都係撐㗎啦

急求文宣 放元朗啲片上去reddit
bbc同cnn仲報中環用tear gas

處理咗佢先

政府咁鳩都講得出嘅話
記者會實比人屌死
港島有事要調大西北警力
點講都講唔通

咪傻啦，香港警隊一定有指引，唔會將全部分區警力集中係其中一區，因為會做成真空地帶，好危險。

今次根本係警黑合作，唔需要諗點拆，就係警黑合作！

點睇都係警察唔岩
第一區有事 就第二區1個鐘頭先到
咁要分區警署做咩

黑警無能力處理
係政府問題

黑警一定要企硬話佢地可以處理到

唔好打番轉頭
由今晚件事完啦，聽日再煲
等全世界知班生番點賤格
聽日輿論就係我地果邊

你打番，到時就剪輯到黑

上中環沒有3萬警力在場
扮乜春
日頭已經有人曬馬在場 佢地點會唔知元朗今日咩料

香港已成為全球警力最高的五強地區之一，每10萬人口有約450名警察，亦屬亞洲區最高

咁都唔撚夠人 不如解散警隊 取消槍械管制 等市民自己黎

香港老散27000個,點會缺人缺到咁啊

元朗打緊人嗰時 上環嗰邊班警察係得閒到坐哂係到

你政府同警署唔撚識做規劃，少少人就可以搞到其他地區無法無天？！失職搵個處長出嚟問責先